我真係好撚想食脆香雞翼

冇食一排好撚想食 但係我老閪都唔會食！
跪求秘方自己整

CP雞翼

完全唔似

去超市買急凍炸雞翼，再炸

你咩垃圾口黎

百佳有隻外國急凍炸雞鎚差唔多味

介左
宜家變左食水牛城雞翼加blue cheese
覺得悶又可以試唔同味
lime+garlic honey+dry sriracha 起正

脆香雞翼咪又係急凍炸
唔通麥當勞用新鮮雞炸比你咩

急凍炸雞翼就焗或者氣炸鍋啦 用油炸我不如買冰鮮雞翼炸...